可唔可以爭氣啲 打贏呢場仗

#屯門裁判法院第一庭 - 張潔宜署理主任裁判官
#手足報料
劉(25)🛑已還押88天 📢#判刑 管有攻擊性武器 #0921元朗 早前認罪，解釋指當日只是「捱義氣」幫其他人帶走武器，武器上並沒有他的指紋
判監‼️12個月‼️

又有一個手足被判刑，咁都判咁撚重
唔好再問點解要燒法院

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

香港法治
屌你老母

好慘，咁就12個月

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

運毒就感化令 呢d武器都冇傷到人就判成年

都冇指紋認乜撚嘢罪？

認左罪扣三分一 都仲要坐成年 屌你老母

個官話唔排除係帶手套犯案 係當場搜到

呢個要問律師喇
其實係咪點都唔應該認

好唔合理喎.....要上訴....
但呢位義士已經坐左88日

天滅港共

搜到手套？

燒法院果陣咪會話多謝黑警囉

樓豬呢舊兒登垃圾仲唔行動 定係又想叫人犯法

推

之前咪有收押手足講唔好攪法院囉
咪累死手足